歐霸盃16強抽籤：曼聯上上簽

易食指數5粒星

我曼對辣殺

又歐霸撚狗

歐聯抽籤：曼聯上上籤 國米羅馬陷死亡之組

堅難，對西甲

是鳩旦